深水埗加藤屋勁多人

個陣已經係8點半
仲有十幾個排緊隊

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

仲未有機會食
日日咁多人排點等

十一國殤 全民黑衣
做得忍者，一定要識保護自己

尋晚食完

你地班人